又話地鐵好多前線職員係黃絲

件衫就黃 休班走去幫黑警捉手足

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

tag特西入嚟問下

@特西

保安師都有黃既
少姐

我件衫係黃
但係收工都仲係黃

黃既派晒上月台啦
藍咪看閘口囉

你當高層 on9 架咩

其實好簡單 佢地藍既無所不用其極 你班黃既除左簽名無其他行動，咁邊個會prominent d?

特西狗來

火燒旺地

男人老狗著粉紅背生班友咩人黎

好撚核突 著撚住粉紅背心

支那味散晒出黎果班

日日見班傻西係到唔知做咩

黃都要一樣

特西尋晚比人㩒喺地下

幾十隻速龍黎救佢

聽講係唔知邊度搵返嚟嘅大陸導遊

會員特西點做野

黨鐵咁撚多員工，點都有藍

狗鐵職員都一定要清算 同黑警一撚樣
有良心就辭職啦 班前線20k都無做黎把撚咩

高層藍，底層黃

Source: 地鐵fed

特西舉牌仔黎嫁咋，撚做到站長咩

佢返工比人發現左上連登，比人轉左著粉紅色衫

Foodpanda

咪分化啦

特西 羅蛇
警鐵合作